涉非法收DSE英文試題 現代教育名師遭廉署起訴

再有一名現代教育補習導師被廉政公署落案起訴。現代教育補習導師劉冠華(Kris Lau)及一名香港考試及評核局時任評卷助理，被廉署落案起訴，控告他們涉嫌貪污及非法取用智能電話，以傳送及接收香港中學文憑考試2017年英國語文科考試的保密資料，兩名被告已獲廉署准予保釋，以待周五(27日)在西九龍裁判法院答辯。

劉冠華，43歲，現代教育(香港)有限公司導師，及黃子軒，19歲，考評局時任評卷助理，同被控一項串謀代理人接受利益罪名、一項有不誠實意圖而取用電腦罪名。

劉於案發時為現代教育英文科導師，黃則獲考評局聘任為評卷助理，評閱文憑試2017年英國語文科考試答卷。黃亦是現代教育前學生，曾修讀劉負責教授的英文補習班課程。

控罪指劉及黃涉嫌於2017年4月17日至5月13日期間，一同串謀使黃在無合法權限或合理辯解下從劉接受1000港元，作為黃向劉披露有關考評局所籌辦的2017年文憑試英國語文科卷三(聆聽及綜合能力)的機密資料的報酬。

另一項控罪指，黃涉嫌於2017年4月21日取用電腦，即屬於他的智能電話，目的在於使他不誠實地獲益。餘下一項控罪指，劉涉嫌於同日以相同目的取用電腦，即屬於他的智能電話。

廉署調查發現，黃透過他的智能電話，將上述文憑試2017年英國語文科考試的保密資料傳送予劉，劉則透過他的智能電話接收有關保密資料。

呢獲你仲唔...jpg

Kris Lau

有請小鳳姐

直線幫自己提升報讀人數手法

1千蚊
起碼都要分紅啦

條友唔係改d最簡單

燒完 krislau良心老師

1000蚊

為左1000蚊搞成咁

Kris lau 幫我中文5**左 好慘

其實評卷助理會有咩機密資料？

又唔會考之前知道內容

純粹係改卷嗰陣知道個marking?

依班補習社閪人最好全部收皮

考評局話機密就機密啦

2017年4月8日考英文卷三，4月17日之後收嘅料，真係好撚機密
垃圾考評局

原來香港仲有廉署

邊撚個擺低負評又唔夠膽回
如果試後收料都要拉，咁拉哂全港老師都得啦

評卷助理大學生都做得
你話呢

好想知呢啲補習名師點樣利用呢啲機密

得1000，抵撚死啦